FM對Ocamp嘅感受

第一次出post 多多包涵
我係2019dse雞，啱啱入咗U
幾日前出入咗個Ocamp,感覺都唔差，好似入咗一個新的世界，D組爸媽勁Yo
自問自己雖然唔係yo開個班，不過都味去到摺，估計是average la。
入得ocamp,緊係想識下人啦，仔就隨緣啦，啱傾咪講多2句，之後會part住做project.
我唔敢講全部男FM,但起碼超過8成冇女的都想識下女仔啦，溝下女，人之常情。
真心，吾好期望太多，Mass game都係比你識下佢地叫咩名。唔知我係黑仔定正常，感覺上係男有男玩、女有女玩。我唔係冇yo班女仔，係yo完之後佢地hea答幾句，之後又係女仔小圈子玩。你話我一個問題fine.都有其他FM同組爸Yo佢地，結果都係一樣。
最yo得就係班組媽，你yo完佢，佢有時都會yo下你。先叫做有d正常的交流。但我想識的唔係組媽係組女
不過凡事都有例外，唔知係我地yo得多定點，終於感化到一個女仔，我重伸係一個，真係一個，點都好啦。
甘佢的顏值應該係average or above少少啦，大家都叫做有d正常交流，yo下大家，真係冇咩特別，不過都算係唔錯啦，佢係唯一一個會同我地玩下嘅女仔(廢事煩，叫佢做呀a啦之後)
甘呀a真係有d港女，玩水game又唔想出啦，玩暴力1mins又唔出啦，最過分係佢可以訓覺呀diu.唔應該甘講，應該話所有女FM都有特權。
葡萄D甘講:吊，係女真係大曬咩，只要你個樣正正常常，入Camp唔做on9野，唔洗主動埋堆，都一定有人yo你。懲罰就唔到你，就算輸都係細細力打，唔想玩講多2句唔好啦就可以唔玩，冇人逼佢。生靚小小就仆街，可以打橫行都得，只要唔係太over都冇問題。可能我入世未深又係Ao,所以先甘諗，但at least呢刻我真係認為女仔大曬

不過諗諗下，佢地有的特權都係我地的包容。正因為想溝女，所以唔會太chur女仔。我呢刻好做投個胎做女

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

依家咩時候，仲係到掛住yo女，咁想吊閪返大陸叫雞喇吊，谷精上腦。

又想分化？

吾你老母
吊你老母

負皮，上一頁
樓下再應死全家

Yo 甘你老母 系你老母

Yoyoyoyoyoyoyoyo
顏值你老母

yo夠未啊
又多5p字

Yo乜撚野

入大學都唔識打字

yo你老母，顏值你老豆

閱